種種跡象顯示香港可能頻臨肺炎大爆發！！！

一日新增的近十單輸入個案

勁過二月頭果陣好多

留院檢測人數超過160人

比上個星期多近50人

我覺得黎緊有機會有大量本地個案出現？！！

到時要向祖國求助了

冇事既 點會咁岩自己中。自己小心d就得

班死鬼佬呀

遲啲仲有DSE

大家出街一定要戴口罩

唔好輕敵

其實宜家先係最需要停工停課

on9淨係識玩膠

盡量減少社交活動，出街戴口罩，做好清潔衛生

戴口罩，勤力洗手，唔好出門口

祖你老母

可能人地祖國係日本呢🇯🇵

停工停課啦

要向我大美國求助了
sir, this way

留院檢測人數超過160人

on9

80人院已出

香港真係需要全面停工

香港人，二月果陣個個都咁騰雞

宜家變曬信政府唔驚？？？

沒事兒

復工
好在已經十幾日沒出去

唔爆一波點反攻大陸

你係咪弱智架，屌你老母個腫瘤爛化西

我講緊今日仲有160人未確診，留院等緊驗啊

你講出院果80人係確診完好返

根本兩樣嘢

屌

信政府唔驚？我好撚驚，你見袁國勇咁緊張就知咩事

我唔要經香港反攻大陸

香港未死10萬人，港豬唔會驚
日日飲飽食醉信政府

500萬人染病，死亡率2%都唔止10萬

希望可以再次停工

如果大爆發香港好危險

好多人會無命

全部都係外遊輸入個案 dklm
本來香港就快冇事

張竹君，如果你有上連登，可唔可以叫政府全面停工封關

唉真係仆街

係，首先係班鬼佬唔戴罩累人累物

跟住班仆街留學生走難返黎害我地香港人

美國做得仲差過支那，支那防疫 屌打西方國家

日日都開呢d post 煩唔撚煩

大爆發先黎復工

點都叫做經歷過非典，態度完全唔同

d鬼佬成個國家都係信政府唔驚

都有垃圾旅行L，自己條命唔值幾千蚊唔講，要全港陪葬

我祖藉香港

唔好考

留返條命緊要

但反而唔停

屌佢老味班旅遊豬行山撚

香港人都變曬信政府唔驚

好多廢老已經無帶口罩仲周圍吐痰
正仆街

反攻大陸係時候啦！

見到記得比呢個post佢睇，叫佢戴口罩

唔好經過香港唔該
有直航架嘛

唔驚

我祖國英國，而家係香港人

利申，支持herd immunity，早感染早著數

之前新年前後停工都唔會影響太大，咪停得咁快手
你估條仆街林奠真係咁為香港人咩

依幾日全部係外國輸入案例

條廢老無帶罩唔敢行埋佢

要除口罩對樣

輸入個案多應該係因為外國開始爆？
社區爆得唔勁都代表香港人防疫意識夠強 但近排街又多返人 又開始有人唔戴口罩就難講

毒this way

行個山先啦

禁止疫區國入境

傳左比個DC9都係外國輸入

宜家好多國家既官員都染病

特首都係血肉之軀，日日見咁多人，年紀又大，其實佢都有風險

唔為我地市民，都為下自己吖

復工復課+夏天
冇事喇

我覺得應該全面封外國關

大家記得戴口罩

[突發] 美國佛羅里達州律師要告中共同武漢

記得勤力洗手，戴口罩

連登會登到冇

睇得出d鬼佬防疫真係好差

係先好

袁國勇話夏天都會有

日落省無為而治不了
同支共一齊滅亡算

支那死左咁多人唔講

仲日落，一早變左黑洞省啦

記得戴口罩，洗手

你知支那有幾多人中咗幾多人死咩

爆撚硬

唔好啊

大爆發死廿萬廢老先對香港有轉機

記得勤力洗手，戴口罩，唔好出街

呢個病唔止會殺老弱殘

無需要直情唔好出添啦
星期六日週圍行山或者成個草地都係密麻麻嘅帳幕

同埋好心食飯就盡量買外賣返屋企自己食啦，見少陣friend洗死

最緊要宜家唔好周圍傳就得
一個病患都嫌多

有d工奴死都要返工無辦法

希望會延期
利申:2020dser

英國收左皮好耐，有無諗過轉其他祖國？

今日10 明天20

英國都唔掂喎!

最驚係呢樣，控制唔到又揾唔到源頭

希望唔好發生

same here

咁你中咗記住去中國醫啦喎

可能人地祖國日本呢

個個中之前都係講呢句

今日仲聽到有c9講 公務員都返番工啦，驚咩

再三罷

如果係我一定唔夠膽去

真，香港死左果幾個人應該都有咁諗過

咁要睇777開唔開番關

社區大爆發同流浮山刀手都係差唔多 日日都有post

但其實又好難延
因為會影響埋大學開學

連燈仔

爆起上黎仲有無下個sem都係問號

講得啱做咁多野都搞唔到廢老同個制度
而家大爆發真係先可以幫下

希望真係燈，你睇馬來西亞都社區爆發就知夏天唔一定無事

呢個病都會殺後生仔

但冇老師解卷真係差好遠 同會sai好多時間

你同ig日日出街食飯同行山撚講

中國起碼唔會比人唔帶口罩出街亂走先

補習社係咪停曬？
d精讀班tips都無埋？

少啲出街啦屌 命仔緊要

快啲問中國攞口罩

希望佢地識諗啦

外遊輸入個案係掩蓋本地案例用嘅.
支那蟈都係用緊呢招. 777只係跟住支共爸爸嘅謀略.
就咁睇港人仇外嘅反應,的確係同支那人完全無分別.
支那人亦係忽視自己疫情隱瞞,全國零爆發, 全部入晒輸入個案數.

我信我睇開個玄學家 佢話3月尾到成個4月香港會爆到仆街
佢上年9月已經講2020香港會有大瘟疫 聽咗佢講所以買定半年口罩用量

因為無民主
夠膽走出街殺鳩左佢啦

掩蓋疫情功夫差過支那,亦無邊國邊族會好似你支那人咁無恥,下作卑劣.

唔好亂講，根本宜家最多既就係輸入個案

你見d留學生係咁飛返香港就知啦

老人20%死, 後生0.2% 死

問題係殺幾多老野先殺一個後生性價比高啦
抗爭咁耐都搞唔到有錢人老野 連舖頭都冇跪低
而家就真係攬炒 舖頭收皮 反而驚而家先係機會

十幾日無出去運動都唔洗做？一個禮拜你咪落街做運動就得。我自己幾個月都無去過一次聚餐/行山/甚至出街食飯（外賣）都無食過日日自己煮

清理廢老
武肺有責

真係唔好出街，希望香港人識諗

男性，即係一半人高危

是撚但啦

大陸家下嘅數字亦係一樣,全部都係輸入案例,本地感染係零.
無可疑吖,支那人.

驚啊，希望香港唔好爆

又冇停嘅 轉咗做係屋企睇片
但啲課程全部延曬期咁濟

記得戴口罩，出街洗手

終於都等到啦

而家情況根本惡化緊
但大圍氣氛好似覺得無事、好轉緊

所以記得戴口罩，多d洗手，無必要唔好出街

希望香港唔好爆

醫管局夠話比你無人被打死,法醫亦話無可疑, 警方更話全部都係無可疑,係暴徒搞事.
點解你又唔信呢, 支那人?

老20% 後生 0.2%

柒婆都話唔到事你覺得佢會話到事咩

係，我都係咁覺得

宜家好似仲勁過未封關果陣

因為武漢肺炎真係好恐怖，一定要戴口罩

不如全港repeat

仲有大批人係外國番緊黎避難

一日唔爆 香港以後只會繼續高壓統治
HA一日唔崩潰 一日醫護都係奴隸同condom
我寧願大爆發都好過冇自由

全世界repeat一年

我都想叫張竹君勤力洗手，戴口罩，唔好出咁多街

只可阻擋一兩個月.
台灣都清唔晒啦,唔好話香港
香港醫管局條數可以隨便入信嘅,咁不如信埋香港警察啦. 前線醫護連N95同防護服都無,口罩只有BPF咋
支那點做,醫管局,POPO等都會照跟.

咁咪一次有兩屆grad

咁你係屋企係唔使戴卦?

真
如果係咁全香港一齊留一年級就啱啱好
開學就讀返今年嘅下學期
全部人好似人生無咗一年咁

定係你想話連非dse都repeat？

咁未返學果d bb點算？遲一年返？

要啦
而家咁樣根本唔夠堂數

未封個陣香港人係最肉緊
但而家真係開始鬆懈

唔明，不過一定要少d出街囉

宜家d留學生旅行撚害死全港

好消息

希望大家可以保持警惕

袁國勇都話時間耐左會開始鬆懈

所以今年之後全港學生個差距一定會拉得好開
啲天才繼續自修學識晒
讀得差個啲無咗老師同補習幫手就更加差

大英玩 herd immunity 喎

白皮豬唔肯信口罩有用

命仔緊要，成績身外物

其實宜家咁 呢個方法睇黎都係最好 不過實有大把家長出黎嘈

呢個真，全世界都迫害我地香港

留學生響應周總理號召,逃避排華而回國建設新中國, 最後未係求仁得仁,自找苦吃囉,父輩已經逃離咗支那,自己又聽信支那妖言,又再返去.咁真係無解嘅啵.

過年個陣已經有班兒燈仔吹緊冚港產啦
咪又係一日得幾單

即係會多左一屆
邊有咁多位收果一屆d人

你地根本迫害緊我地香港

點解仲唔肯戴口罩

巴打 心水清

呢到有人搞鬼佬 鬼佬都係香港人 想spin 去鬼佬同外地人

巴打唔好鬆懈，要戴口罩勤力洗手自我隔離

巴打你太鬆懈喇，唔戴口罩唔得
希望你識諗啦

DKLM，呢兩日多左好多人係街，仲要多咗好多廢老罩都唔戴

真

早就爆緊喇，唔驗咪冇事囉

鬧得好

講左成個月啦
又係下星期可能高峰呀麻

香港人太鬆懈，遲早出事

d專家成日都咁講

係叫你地唔好鬆懈

唔係狼來了

4月!

上星期六日條街多人到一個點

咁係咪代表佢地講中佢地岩？

望入酒樓成班撘枱的茶客。食飽唔走唔戴口罩留低打牙交。大大聲講緊唔會咁啱，自己小心D就得。

唔知前邊有冇講
琴日已經有所謂嘅專家放風話要加大檢測能力
好似有1000變2000，已經暗示有可能會有大爆發

當然啦呢啲佢就唔會畫出腸同你講
點解琴日會放風，自己參透下

考嗰陣應該驚到震

又係呢D懶係野既標題
入到黎睇垃圾

劇本已經準備好，如同2003年
香港爆發，支那物資／經濟授助 (2003 CEPA vs 2020 穩住個市)

各位準備好感謝黨未

咁就當然係啦

所以唔好鬆懈，記得戴口罩，勤力d洗手，唔好出街

收皮，屌你老母臭西

小型轉Zoom上堂

係我一定唔敢去

好恐怖希望唔係真
好驚會大爆發

港豬
姣婆守唔到寡

周街都係人

只要大家肯繼續戴口罩出街 , 喺香港進行大爆發嘅機會係零.

口罩唔係萬能
同埋恐怕好多人開始唔戴

係條撚？講左咁多次下星期高峰有邊次係？
即係你唔想有人食個蘋果你唔係話個蘋果有毒架嘛 你咪叫唔好撚食囉 點解咁都唔明
冇次中都可以話當然係

最恐怖係依家好多人衛生意識又低返...

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日操體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

你都諗通左專家講既係啱呢！所以一定唔好出街，宜家全世界都好危險

出年考過啦
俾你14粒星都無命入U呀小朋友

係，香港人防疫三分鐘熱度先係最可怕

同意，命仔緊要啊

我都係

我祖籍英國宜家祖國爆到仆街

我都願天佑事頭婆

學你 : 冇次中係事實，你都諗通左佢地冇次中講既野係錯呢
唔好自己呃自己啦冇野駁就 學埋廢老咁
最好快啲大爆發，我認為未到幾十萬人都未叫開始啦

Push

非典

所以一定要戴口罩！

沙士呀！非咩典啫

快啲爆發啦

無錯！所以信袁國勇一定無死，唔戴口罩係的確好大風險，記住少d出街，勤力d洗手。

係嚕

點求助？

唔同架，今次傳染力高好多！
少d出街同聚會，都係防疫既方法

唔好話邊度人先
個撚個驚死唔中咁出街周圍去
唔爆真係好彩

係屋企做下阻力訓練算。
因爲屋企偏僻如果出去一定要搭(長途)巴士好危險

係。香港人真係唔好鬆懈啊

大家一定要戴口罩，勤力洗手，避免去多人地方

希望嚟緊呢一兩個月香港人繼續保持警覺
嚟緊呢幾個星期會有好多從歐洲/美國返嚟嘅人，可能去讀書，exchange，怕咗日落嘅佛系抗疫或者其他國家嘅不積極
所以好大機會會有更多外地輸入個案
雖然真係唔想佢發生，但會有呢個機會，畢竟有無病徵個案，自己中咗都唔知

咁都唔爆真係無陰公先岩

成班垃圾一邊r home office
一邊唔驚死咁行街睇戲食飯行山放題

想人唔好鬆懈唔係合理化放流料既原因黎

呢個肺炎係香港傳播力同威力特低

的確係香港 好有機會會發生第二波爆發 點解？因為香港人善忘
3月份，武肺擴散到世界各地，係唔小外國國家都有上千上萬宗既確診個案，令原本爆發既中國避開左視線重心，與此同時，香港人就開始有番鬆懈既感覺。
可能大家會諗，刁，中國爆到飛起個陣香港都無大爆發啦，宜家係外國又關我咩事
第一，唔好唔記得武肺係現今醫學界黎講係可以話束手無策，未有有效疫苗，藥物針對到病毒
第二，當你發現外國都爆到咩咁個陣，唔好諗住原本爆發既國家就會真係小左確診，因為你永遠唔知清楚知道牆國既資訊
無錯，生活係要繼續，但請不要輕視每一個衞生細節，做足個人防護，香港人除左平安，都要健康。

其實返工係最危險

逼地鐵

班狗飯聚一隻都傳染唔到先好笑
唔通果隻狗係毒撚比人排緊？
歐洲埃及呢？去旅行就個個中招

無錯，所以專家講既絕對唔係流料

源頭咪中國

緊係唔係啦，宜家講緊本地爆發！

所以一定要小心，出街戴口罩最緊要！

佢夠閪膽咩

係！袁國勇話香港有800個隱形病人！大家有保持警惕

咁叫d人戴口罩都得掛

沒事兒。何妖唔戴口罩，派0.03超薄口罩比廢老，popo又唔係個個戴口罩，花生mode on

記得戴口罩，保持警惕啊！

一睇佢個樣就知佢廢架啦

我留咗喺屋企成個月了。我要新聞講popo病死！三萬thx

而家最驚係好多人都只係家居隔離

1. 我唔會信政府嘅監察措施有效
2. 唔會控制得到啲病毒會唔會經過屎渠傳染
3. 14日隔離對呢隻病毒未必完全有效
4. 而家倉卒復工增加傳染機會
5. 如果日本開關，應該一大堆港豬飛過去交叉感染
6. 支那一片歌舞昇平，為復工鋪路，港共好易會跟隨步伐，逐步開關
7. 去到4月各家庭/公司嘅口罩庫存唔知仲可以捱唔捱到
8. 輸入咗一大堆外來潛在患病者，根本同餵自己食山埃無分別

照而家咁嘅走勢，4月好撚容易瀨嘢
各位真係要睇路

大家冷靜少少先，我識嘅人入面個個都仲有戴口罩同狂洗手。其實放下風嚇下班冇意識嘅人都冇壞嘅，但呢到連登，相信個個都有做足衛生措施。但日日睇到呢啲post 個人都幾負面

又可以ff了

危機 在港西人唔戴口罩
港豬出返街食飯
港豬去離島人迫人，上山唔戴口罩
海外留學生回港

必再大爆

叫張竹君不如叫陳無恥

但係是事實

今日先俾廢老唔戴口罩迎面咳過嚟

利申：有抗體免疫

而家最可怕係全民復工，歌舞昇平
同家居隔離都有屎渠傳染風險

官方同部份市民帶俾我嘅感覺就好似颱風風眼嘅風平浪靜
如果而家鬆懈，4月就好容易出事

相比反送中, 唔算負面喇

講真寧願喺度狂燈，等大家保持危機感
都唔想因為鬆懈而瀨嘢
個毒同23條一樣，都係支那靜靜雞輸入嚟
一鬆懈就冚港都萬劫不復

除非封哂全世界 如果唔係爆遲早既事

我唔知支那實際情況點啦，美國就肯定做得差

得返兩個星期應該唔會延期

愈來愈嚴重
但條街就愈來愈多人
連home office 嘅人都返哂工

爆發

仲成日見到好多外國人唔戴口罩

GG la

比我都冇心機考

唔好錯一爆起黎又冇理由唔延期

直接捉你直上深圳，唔使確診

真
自修室又唔開 屋企操到拆天 都唔知點温

最好全部延後一年

我初戀情人就係我老公，冇理由有我份架喎

但其實而家已經一直爆緊有時係到諗中小學都停課有咩理由試照考
利申:2020dser

咪係 行出街都隨時中招啦
有啲中咗嘅又冇症狀

理工下個禮拜部分復課

沉溺口罩黨係邊？

盡力考啦共勉之

屌你，三月都過咗一半

u too!

好似有案例好返都會再中招。

人哋暫時自顧不暇

Stop to work!!!

根本要封關+停工停課

HOME OFFICE

張竹君食撚屎啦, 垃圾一個

全面封關啦屌
停工停課係必須

突然快左。，走左果D 人飛返灑尼

案例，即係少數啦
肺纖維化、假陰性、中完再中呢啲都係特例
邊爐家族、馬主、青衣公屋，等等，死咗幾多個？

呢個病專殺老人，你係中青年根本唔關你事
所以bj係叫你哋(be prepared) to lose loved ones BEFORE THEIR TIMES
即係要死嗰班人真係遲早都要死，武肺只係push forward 咗一兩年

Speak with data 啦。50歲以下死亡率0.3%，仲難過annual dinner中Ipad

講爆發講左幾個月啦 爆撚左未啊

停工啦…

笑死,

全面封關，封曬全部地區，14日隔離都冇用

今晚仲話有20班機飛嚟 唔爆就奇啦

無乜可能
除左local u 仲要考慮oversea

唔好盼

頂 好耐冇聽過呢句

隔離/前後一聲咳聲,仲緊張過佢舉手加紙

希望大家可以戴口罩

最怕香港已經漫延

係，班留學豬旅行豬害死香港人

無計, 林奠心態：由尻佢冧

好嘢！

記得戴口罩，勤力洗手，唔好去人多地方

希望可以啦

無論香港最後爆定唔爆

我都唔會忘記呢個政府既所作所為

連大佬都打撚埋，依家區區幾個卒仔驚「」咩，只要保持返之前既習慣，應該都幾難大傳染，如果唔係之前d廢佬一早已經食到應一應啦

好恐怖，一機有一個肺炎患者都仆街，前後左右中曬

認真，我覺得宜家勁過武漢爆發果陣

想用爆發黎停止示威

爆啦 快啦好冇阿

一個二個高官有錢仔女
就係趁呢幾日仆返香港

我諗起689同屍永清
Btw同抗爭一樣，必要時靠自己，同時亦要收放自如

好多留學生走難
真係好恐怖

無爆都停左啦，大家記得戴口罩

即時
WHO譚德塞Live演講時咳到有血

我阿媽係沙田威爾斯返工，佢哋經理尋日先話有個前幾日係西班牙返嚟嘅同事今日返工(dklm個經理又係唔到最後一刻乜都唔講)。
個同事係係對西班牙嘅隔離令之前返嚟，所以冇14日隔離，又唔肯放假，係都要返工。
精神壓力已經爆曬煲
係醫院做都要走去旅遊jm9

sauce？

只要等支那解封, 今次可以反攻大陸呀!

好明顯第三波來緊

會唔會已經又變種

咁仆街，d病人咪比佢惹到

腫瘤爛化西

正評唔到，幾時先可以甩P

有心，記住戴口罩，勤力d洗手

希望香港唔好大爆發

攬炒

希望唔好大爆發

出呢個post都係想警惕大家要戴口罩，勤力洗手，唔好出街喇

唔好喺街除口罩
食飯買外賣
有得洗手就認真洗手
返到屋企一定記得要抹電話
唔好摸眼耳口鼻

其實口罩我哋日日都戴嘅
至於爆唔爆唔輪到日日宅係屋企嘅連登仔話事

希望大家直頭唔出街啦

比連登仔燈一燈就唔爆

d人要返工

咁條命緊要d

希望係啦，我出呢個post都係想如實講返個風險，警惕大家要小心

一定要戴口罩，洗手，唔好出街啊

留學生唔屌得架 全部留學生都係手足黎好偉大
就算返黎播毒我地都要齊上齊落

香港自己無能力生產口罩自給,但同支那蟈一齊搶晒地球大部份口罩啵.
支那國仲扣起別國嘅口罩

待FC

唔見有報喎

咪fake news，唔好嚇我啦

日呻夜呻就快無罩，另一日就去街街

仲話復課 on99

pish

行出街仲要見到好多人唔戴口罩
仲要唔少係後生仔

好不安

仲有人唔戴口罩係咩玩法

我祖國係香港😘

可能人地想自殺

麻醉科冇乜手術同病人，但個個人都係到怨個同事放大假走去旅遊唔肯靜

無source就咪spread啦

英國自身難保點會理我哋

駁唔到 好撚癲

林鄭打完飛機
即刻大爆發
有時回力鏢呢家野真係唔撚係講笑

爆了爆了
日日都有
仲去旅行開心心

冚世界爆
香港準備爆第二波
港豬準備迎接下一波盲搶潮
失業大軍已經殺到黎加buff
精彩

高興

一定要留喺安全地方

咁多人湧返香港
一定仆街

我都好驚啊

行山未必有事，因為超級通風，病毒濃度會好低

個劇本真係咁，上次連登仔見外國爆好開心，結果呢，而家有班仲想香港爆，on9

藍絲廢老死一半唔該

你啱，佢地係香港人，有事番香港，有咩風險香港人去一齊承受都係應份㗎！香港人應份一齊去承受風險，大家香港人共患難，橫掂到時死嘅都係d藍絲廢老，唔會係我地手足，我地後生最多係損失小小性能力啫，小事

無事就留係英國讀書，到時浸過鹹水做上等人，係我地香港人嘅精英階層同驕傲

三月尾，四月頭，最高危。
啲外國港人開始回流，再加埋正苦要配合大劣覆工。

特別周圍都好多人出街

劇本係香港大爆發
向中共求助

屌佢老母

驚唔爆炸 等fullpay買樓

其實連NBA，英超，意甲都停到，完全唔明點解DSE唔可以延期？睇嚟政府真係好想香港嘅後生仔死哂

晚上落機又多廿八個人要送院

咪就係

條街仲多人到仆街

啲學生返到香港肯撚定約啲fd子出嚟玩, 點會同你自我隔離

為己為人自我隔離，戴口罩

呢排防疫用品到曬，其他貨都入曬

呢排成街都係人

希望大家可以警惕，時刻戴口罩

大家要小心，時刻戴口罩，勤力d洗手，唔好出咁多街

呢個係我開post既目的希望大家保持警惕

一個人做多一步就唔會爆發

大把人出街食飯喇 食飯果陣逼晒一齊 咁叫大家有防疫架

中大法律學院4月照考試 幾百人一齊

去狗屋

巴打多d休息，記得戴住口罩去睇醫生

千奇唔好周街走喇

爆啦爆啦
該死唔會病，想死好耐

最後中共封返香港關

復工都復左兩個星期啦，要爆一早爆左
而家確診嗰D九成都係外遊惹返黎，一返到香港就隔離
加上個個戴口罩，真係好難大爆發

elder scroll 6未出點可以死？

嗰班仆街有事返嚟香港 冇事係出面風流快活
正一仆街陷家產當香港係condom

預期啲3D效果應該類似cyberpunk 2077
要攞一萬蚊買部新電腦先玩得到

又一隻0.5
block

呢啲時期仲去旅行嘅
真係死咗都唔洗可憐

佢死佢事
呢啲自私撚搞到香港社區大爆發
仲有嗰班醫護 佢哋好慘

搞唔成罷工，仲要俾人屌返轉頭
明明就係香港人自己唔肯三罷支援
當晒班帶頭嘅醫護係condom

仲要裝備不足去醫班賤人

當日康美樓個直播
睇撚住班死黑警亂咁浪費啲tyvek
真係好嬲，而家仲話要撥款買裝備
啲錢係我哋納稅人㗎
我寧願全民派多啲錢
都唔想買嘢俾死黑警嚟打自己

大把老嘢係手足

一復課就爆！爆！大大爆

全球大中小學霖班一年仲match

如果柒婆一早封關 d港豬就會係歐美未大爆發之前返黎
咁就唔會有呢10單
所以茅頭...

其實香港好有機會再出現第二次口罩荒
到時唔係話你想戴就有得戴
根本消耗>>>>>>>>生產

其實而家政府都想硬推復課
但啲專家又話要連續28日冇本地個案先可以復課
所以你而家睇到政府最主要玩嘢嘅地方
就係喺咩叫做「本地」呢個定義上面
基本上如果嚟緊呢個月佢都不斷賴曬個源頭係喺外地嚟嘅
咁就無阻政府繼續要大家返工返學嘅做法

緊係勁啦，用工字鐵頂撚住你屋企同你大廈道門，醫院唔撚收症掉你返屋企自生自滅，真係好撚高招呀

豬嘴係咪要p100濾綿先擋到武漢肺炎？

其實後生仔中左招 似感冒又唔會即去睇 一個人有事屋企人又有 帶毒出街一定有啦

我剩係知爆頭爆眼既前線一定係義士囉
肺炎死既唔一定係義士

帶豬咀想引便衣狗搞你？
狗愈黎愈寸，肯定會故意搞事

逆輸入美國新冠肺炎入香港？

我祖國係香港

最大件事係過左兩個月 依家好多人都開始鬆懈

西人

防疫最好係中華民國台灣呀

而家個個都復工，好多人又開始鬆懈照出街，爆發遲早既事，最好D叫人復工既仆街老細高層全撚部中肺炎

做你既朋友真係好慘

樓主好師奶格

第一次聽有人咁講

睇到呢個post 就知香港又平安渡過

睇錯以為你講我
我都唔知點形容呢啲人

係因為肺炎病毒傳播力太強。定係你係信政府唔驚？

驚吖嘛，一定要戴口罩，洗手，記住，戴口罩

返上去啦 上面好安全呀

唔緊要，我都要供條女玩skyrim

佢裝埋d emb mod用2080ti 都跑唔順

戴口罩安全d

個個星期都話下星期準備大爆發

快撚啲爆啦你老母
已經冇得home office好撚多嘢做 唔想返工 屌

你又知爆左有home office？

未來14日係關鍵

咪製造恐慌啦
要大爆發，人人除罩既時候先有可能

絕對唔係製造恐慌，係志在警惕大家

一定唔可以鬆懈

宜家who已經宣佈係大流行

行錯一步都會好大件事

一定要全民戴口罩，洗手，唔出街

最高危係啲餐廳 個個除晒罩食野

英國爆發緊喎 定支那仔你要爛番上去支那避下

曲？

150/7000000
呢個高峰都幾強

一定啦..
起碼停十年廿年..
不過唔停薪

駁唔到就5毛？ 屌你老母我人就係美國，州政府根本就係垃圾嚟，乜撚都唔做

唉…考評局真係好似無咩特別指引咁…

感謝蟈家、感謝黨

又燈

喂，好撚驚啊
要爆一早爆左啦

圖呢

本來除咗支那全世界都冇事，外國人係防疫意識低，但都算係受害者，根本就係支那問題

係，越黎越多人中，所以一定要時刻保持警惕
希望你都明白！

都係太少啦

好多啊，唔好做唔戴口罩唔驚既鄉下佬！記住戴口罩！

目標係100萬

哈哈，唔好講笑，戴口罩啦，戴口罩就會無事

希望唔好爆發啦

支持大爆發

死亡率太少啦…

今次好難
全球太多國家佢唔夠錢

去英國啦，穩陣

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

Russian President Vladimir Putin's bid to stay in office until 2036 quickly backed by lawmakers

十三屆全國人大一次會議閉幕 習近平發表重要講話

而家爆發嗰社群仲要係廿歲左右

第二波

香港二次大爆發

好驚，希望唔好爆發啦

一放鬆就會出事

仲有邊間黃店未批鬥？
最好以後黃店出個新餐，請個新僱員都經連登批準咗先。

錯post, 唔好意思

大量輸入個案 + 防疫鬆懈 = 大爆發